大家快去排隊呀！排完再排呀！

我啱啱投完返屋企，得知屋企兩老話依家應該會少人啲，之後出左去投票，佢哋實投建制，我嚇到即刻衝出去同佢地排隊，大家投完票要再排呀！！！排完再排呀！！！唔好比廢老有機會覺得少左人之後去投票呀！